港超三料娛樂之尾場流浪對東方 (2)

視像直播Link：
手機版
網頁版

文字直播Link：

14:30 - R&F富力 vs 標準灝天 @小西灣運動場 (文字直播)
17:30 - 南華 vs 和富大埔 @旺角大球場 (OnTV直播)
20:00 - 理文流浪 vs 東方龍獅 @青衣運動場 (OnTV直播)